[[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2452)

屌

拿波奉旨要贏3粒？

屌。出唔撚到。 sor. slow 咗

只睇岩辛尼特

去新po,打多咗個標點符號

冇盤

主勝啦 半球抵玩 俄仔主場